突發 有人打荔枝角既手足

點解你哋唔屌既？
饅頭張話要打陳聲個仔
依家手足比人打
點解連登仔無人出聲？
係唔係龍聖不可侵犯
捐款去向唔講
唔找錢唔講
捐款有幾錢唔講
賣糕賣盤菜賣制成品 賣曲奇 賣蛋捲
賺左既錢唔講
手足既生活費黎
係唔係當手足係condom

推

再推

三推

push